（重大發現）其實應該多啲推三毛嘅post

消耗維穩費由你我做起
光復香港 時代革命
反正最近咁多p牌三毛開post玩分化
我地一於入去扔低一句轉頭出去討論番啲有用嘅post

得閒就扮下野搵佢鬧下交 等佢keep住養住班人